你哋應該幫襯支持逃犯條例嘅餐廳

例如果一啲支持政府嘅茶餐廳 ，大家應該係晚市時間， 夜晚六點鐘拉隊幫襯， 每個人買一個蛋撻， 然後十幾廿人坐返三四個鐘支持佢哋
做一個愛國愛港嘅大灣區人

大家有冇餐廳名單？等大家支持一下

睇吓啲食物會唔會唔乾淨啊？
聯絡食環會幫到大家

有
消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

希望唔會個個食完“肚痛”。

屈地街 潮苑餐廳
紅磡冰室
講住呢兩間野先

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

食完重唔小心肚痛
打電話去食環等佢有改善方向